
                      a mi me encanto esta pelicula, inclusive hasta mi hija quedo fascinada, no tengo quejas de ella, lo que si no me agrada como la han criticado respecto que incita a la homosexualidad.
        
            